俾啲fd話講野好old school

成日耐唔耐就俾人話我講野啲用詞好老土 但係明明就係一啲廣東話嘅字
E.g. 萌塞 (唔識寫)

呢個字好old school 咩？

我都唔覺 但係今日俾人咁講 我都呆咗

利申：讀緊大學

你啲朋友用字好獨特

你d fd on9

依加啲人係咁「瑯黎」架啦

搞到我好似要用返書面語或者英文咁先得咁

old school呢個字都好old school

前衛輝？

諗起kam

唔啱key咪唔埋佢堆囉，唔好覺得瘀

我都諗起 Donald 上連登？

Kam好old school咩？

你班書友都冇解嘅

唔係 諗起而家啲人興講kam樓主有冇講下呢啲

有

刻意講其實仲核突

Old school 先有風味
去wet